Loan officer 問題

Fresh grad 出嚟做人工幾多左右？
我見要meet person and team sales target, 啫係要打cold calls?
係唔係文書嘢比較多？

邊間 一線定二線？

如果係大bank

睇清況 依家銀行同財務都收水 你靠自己跑佣 預20k 新入行既話

要自己打call 搵客？